[月經] iOS集中討論區 (13) mini 還有5？

Tim cook

iOS 10.3.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 新答案 - Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Workflow: Powerful Automation Made Simple by DeskConnect, Inc.

Workflow 整合表：

???

有新mini?

好似更新完lihkg，部機一開lihkg就好熱同好食電 ，開左lihkg唔洗一分鐘，已經開始熱，部5s一分鐘無1%

幾時再有發佈會

Install唔到12.6
其實有冇影響？

Apple will replace your busted iPad 4 with the iPad Air 2

topic有個問號

用唔到佢會話你聽

沉晒底，咁靜嘅

出去撚狗算啦

留名

之前disable左個windows update...
可能因為咁所以install唔到
我諗唔會好大影響掛....
我只係用作backup用途

放長假
個個都出哂去玩
番工坐定定就會上番網

過保維修$2368
不了，買ipad 5好過

上面話換ipad 就算係真都應該無香港份

有都同買過部差不多價錢

我都係 少用左好多

用ipad 牛叉iphone 係咪無問題

會快d

有無負面影響
無就收埋個iphone 插頭

聽聞舊電會快死d 冇乜必要我都唔用

有冇專業人士解答

我同意 個人感覺

有冇d影相app係可以lock住home鍵撳落去都唔會彈返出去？

指導模式

App定內建功能黎

Google左
問題解決
唔該巴打

想入部iPad Pro
有無意見？

買

我見128gb個價又ok
Pro夠玩三年？

Pro 12.9 refurbished OK
其他就等

9.7就唔好喇

有冇辦法改呢啲名

macbook air

Set過另一個directory開file自己改名然後加shortcut落sidebar?

做咩依加我所有登錄左我 ac嘅機都遠端唔到開個人熱點 6s+ 6+係10.3.2 pb2 5s係dp1

我部ipad ios10
iphone ios9
我想問係咪ios9唔可以bluetooth connect ios10嘅personal hotspot?
我試左好耐都connect唔到
但掉番轉ios10 connect ios9就冇問題
另外用wifi connect就兩面都冇問題
試埋用mac bluetooth connect ios10都冇問題

轉英文

iPhone用唔到其他bluetooth

淨係放到比iPad iPod

部iphone個耳機突然要好大力先塞到個耳機
到底發生咩事

係咪有野塞住左

塵

指導模式堅正
以後可以放心畀部電話個仔玩

我部6s 買左1年到
尋晚睇個電池仲有30% 今朝睇已經得番唔夠10%
係咪要換電

頂唔順咪換電

iPhone唔可以用藍芽連去用hotspot

iPad iPod先得，原因你問Apple

撳唔撳好

6仔打後已經完美配合ipad牛,唔會有事

Ipad mini2 用緊ios9.3.3 升唔升10.3好

Really

升

 WATCH S2🍇

用iPad牛叉6Plus叉咗兩年
用Battery life check仲有90%

是但啦 beta

但係又唔想成個系統轉

我5s都瘋狂用ipad牛

而家一解鎖就彈呢舊野出黎

ip7 條原廠線無啦啦充唔到電，駁埋電腦試過都冇反應，唔係apple store買，未過保，有冇得拎番去apple store換過條？

Del 左個beta profile

資料補充
試咗另一條apple受權，非官方嘅線，都係充唔到電，明明琴晚仲充到……

咁係你部機個port 柒左

再補充
岩岩無啦啦充得番，然後我再試下駁電腦，又係駁到，之後再充番電，係充到（我係幾個usb頭一齊充），我再加埋其他電話一齊充，條原廠線又失靈，充唔到。
總之呢家係時得時唔得，好驚部iphone有事

以家出6s會唔會好唔抵？

睇用途

有冇人個連登app冇左回帶 一禁落去就話未開回帶功能,係post出面都冇左睇過個post個點

多數睇漫畫打機上網
另外追左post見到好似好快冇電，iPhone7會唔會都係咁？

唔該巴打

唔係apple store到買就唔可以去apple store換線
去番買個間問啦

出面咁多花生嘅

做咩

用iPhone 加個an殼
某sales帶人遊花園

部iphone上左10.3之後連唔返icloud
Up完部機之後佢要我approve部iphone
我本身仲有部ipad連左同一個appleid但一d反應都冇
有冇巴打知點搞

會唔會疾左架

個殻其實幾正

我覺得好clumsy

本身已經刪左

每晩電視 出現 ipad pro 廣告 Apple

不過我寧願帶兩部

Agger

有無巴打用moov
我想問down左果d歌有無得跟翻歌手次序排
屌我down完佢係跟我down果個次序搞到有事想揾歌聽有排揾

求救 部6s按鍵聲同遊戲聲無曬 啲youtube有聲 系統10.3

on咗靜音鍵

有冇人UPDATE左IOS 10.3.1 上唔上得過

上

10.3.1 fix返個濕鳩藍牙未

10.3.1有得jb未？

如果可以食哂中国联通中国移动中国電信234g 仲正

冇

10.3.2 Beta 3

係wo pb都有

Chrome and safari cut 左 YouTube background play ?

Discuss化👍

回覆評份

iPad splitview

等我試下評自己個回覆先

個post本身有正負皮 仲加多個制

我負皮左自己個回復

我幫你正皮番

喂自選台又OK喎

同埋vote完回復好似冇得收返

add哂平時去開果幾個唔洗跳黎跳去

Reddit咪又係咁

單Click放大圖片有未？

Watch app呢

呢個function 好呀。

回覆都有評分好似攪到越來越複雜，簡單啲咪幾好

呢個真 有冇得off
應該都好少用

本身唔揀嘅話好似唔會自動跟評分黎排

回覆介面要執下

依家太複雜

個回覆評分想點

學reddit
其實幾好 但下下都彈出黎好煩
又冇color indicator

Reddit 嗰排回覆排序有好多款畀人揀
又有得預設用邊款嚟顯示回覆
其實連登整好呢個系統嘅話幾正

10.3.2 同 lihkg撞得好緊要 一用lihg就狂發熱 燒電

之前10.3.1唔會

希望之後出正式版會fix

個iPhone 6 皮套用到花晒

岩岩醒起Oneplus 有出過個 Sandstone Case

而且仲有驚喜價

The Sandstone Case for iPhone - OnePlus (HK)

有無試過7plus 差電時快時慢，有時差成晚都差唔滿，但reboot 完又快返，唔知做咩撚

無plus是敗筆

我都想買埋plus 比老豆用

老母部oneplus 2 用緊呢隻背， 佢都讚好手感

iPhone跟機個牛係1A，如果成日用2.1A尿袋差佢會唔會好傷粒電？

你個名

巴打 點樣先可以做到咁平

而家連條link都入唔到

咩機 我全部冇事

6s同7都係

Plus子你用咩機玩pb

6plus 7plus 5s pro9.7
冇一部熱 但係食電過10.3pb果陣

我6s plus官方皮套用左幾個月都花哂甩皮

iphone長開低電量舊電會唔會壞得快

其實連登個IPAD SPLIT MODE 都BUG BUG 地 HKG+ 都未試過咁

我覺得成日搞到啲字跌落下一行
用緊7

連尼住成日無野搵野黎搞，無人叫佢果D 佢就咁積極
D 基本實用功能就應都唔應下

搖一搖轉黑白MODE 到今日都未有

我去check out 個陣變84蚊

再用oneplus 3t 送個個code 再減$20

手機入會入唔到
入呢條link l

I

.....你覺得 發熱少左 會仲快壞？

我5s長開左2年Low power 舊電仲好左

iOS個Low Power真係好堅！
6s長開Low Power可以今朝十點用到依家，全日除咗夜晚餐飯差過半粒鐘尿袋，到依家仲有21%電 使用時間7個幾鐘，待機14個鐘

部 ip6 唔開 low power 搞唔掂 但係開咗又真係 load 得慢好多

純9up 唔知點解咁諗

6s plus開左低電量都唔覺有慢到

A9開真係唔覺
A6-8 明顯慢左

因為粒A8開完low power會慢過5S

反而A9 開完都仲快過5S full speed

入到喇巴打 thanks

但我入到去個價係$104
點先做到$84

6+到依家4月先頂唔順1gb ram同舊老電
撚過下7除左3d touch同mon較最暗係暗左少少之外都無分別

換部細機32等年尾換新定大機128長用好？

係WOR

睇你博唔博佢新機出到識飛 我就覺得唔會出到咁勁

大128長用都冇問題啦 咁勁 用緊

幾好，我覺得一早要有
不過頭post唔使，同本身個正負評撞撚咗

同埋幾時先肯搞返清吹水台個概念
吹水台明明係總覽嚟，其實要開多一個真正嘅吹水台嚟做分類先合符邏輯
而家係將以前高登亂鳩咁嚟嘅嘢帶埋過嚟，理應要執返好佢

我上星期去日本旅行
然後順手係日本換埋電池
條女部iphone 6+用用下突然間無電
係香港換 好驚係大陸電
日本換20分鐘左右，5900yen
心理作用好啲

safari㩒youtube link變左咁既
開app唔全白

你肯定日本換嗰舊唔係大陸電？

se仲用緊9.3.5 長期有10.2.1升級提示，升唔升好？博10.3？

日本apple store 5900yen 咁平
香港$608

直升10.3

我朋友部6+無啦啦唔touch moon會自己郁 係咩事？

死moon

有無app整timetable推介？希望可以做到一三五，二四，六日各自有唔同routine, 容易互換，每個timeslor容易調整
之前用開daily routine, 不過作者唔再update成日crash, 有無介紹？

update 完最新ios之後 down唔到同delete 唔到相 有冇巴打知點解

Google Calendar

四部機全部上pb

Btw你咁撚多機既 rich chok

係 A9/A10開完都唔覺有慢到 完全夠屌打android

有無d好d架

Fantastical 不過唔知做唔做到你要求

iPad 打直Split View 個Bug好嚴重呀。。。。
禁幾次就變左乜都無

已經熄左Siri, background app refresh
Battery health 94%
屏幕亮度長期得25%左右

6s 10.3.2 pb3 全日淨係上連登

究竟係我部機有事定係連登有事

你覺得呢

6s本身電廢

我淨係留一兩部Jailbreak試野 以前係全部機JB

但係而家想試新野多d 同埋等iOS穩定先再JB

求救
我最近轉咗router r7000
但部6仔連wifi都係時斷時有 係咪有咩問題
我望wifi個位我搵到5hz但連唔到2.4ghz
屋企人有6s 7 同ipad5都冇事

咁似係你機問題

轉wifi channel，我試過係work

試下先唔該兩位

屌之前開倉部iPad4壞貨佢話等緊Apple一換一
然後過咗排問佢佢話可以揀退錢
仲等我拎錢走去買iPad2017
唔怪得之啦

未用過asus
有冇得set 13?
我Airport set channel 13 未出過事 用左7年

係咪尋日update先有返cap圖share？

LM

唔見有10.3 update 喎

去儲存空間刪除咗10.2.1

我都係set左去13之後一路穩定使用

6仔可能舊既wifi chip
用返under 11既試試

up乜 我set 13 iPod Touch 2都用到

最好好似係1,6,11
利申know how 教

我用An機check過附近太多 係13冇人用
好爽

唔係最好，只係話全部人用呢3個就唔會干擾，但有人用左其他channel就已經無分別，所以揀個少人用就ok

原來我齊晒最伏iPad

iPad 1 Air 1 pro9.7

iPad 3先係史上最伏

咁又係

半年貨仔

請問Iphone有冇得將信息轉移令一部iphone？

咩信息

iTunes backup / iCloud

齊來競猜新ipad會否又係短命種

仲等緊新iPad Pro...

10.3 Pb7 好好用
但次次unlock screen都提我upgrade

呢個version係apple史上唯一一個核電version

一出10.3 official就倒水返

宜家仲有冇

屌 都係長開LPM算 粗用等新機 依家先換7plus好唔抵

冇
不過次次都彈通知好on9

因為呢個原因 我前日up左上10.3.1

瘋先生有篇野教點令佢唔彈出黎 唔駛jb

You are not alone

rich chok

ipad 1都伏

轉個頭iPad 2神到仆街

iPad 1直頭係伏中之伏啦

iOS 3-5就死左
A4 256MB ram

iPad 2 iOS4-9 痴左線

無touch id嘅6s+

天文台app 個問號係咩黎

啱啱買咗se 但黃mon
我驚叫佢換都係黃mon
係咪應該退咗佢用返6算數
唔知有無巴打都有黃mon 問題

退乜

有得退咩

唔係14日可以退咩 見張單有寫
利申 外國巴打

外國得
香港冇

搞咩

唔好啊

擺後面同Android有咩分別

就算sensor放機背
點解唔整落個蘋果度

通常就出新機果陣流出既果堆設計入面最柒果張通常都係真

咪臭係囉

以近年iphone經驗
早幾個月流出嘅相都多數係真

岩岩轉會過黎IOS
想問下google 相簿個backup
點SET特定位置?
佢呢家乜野相都自動backup哂

佢好似係成個Camera roll backup

記唔記得6仔突鏡+bra帶天線圖係幾時流出

想問下有咩單機game推介？俾少少錢都唔緊要
同埋見你地之耐話隻mini metro好正 我見宜家$38 抵唔抵俾？

得6月睇下林志穎有冇偷跑先

等6月*

最柒既流出設計通常先係真

Sad but true

之前15？
另推介deemo

mini metro之前$8

成部罪大咁既樣.

最怕未去到新低點

尋晚睇verge見到個touch id dongle改圖笑左我好耐

deemo係音樂game?

喊出嚟 $8?
咁我等佢遲d減價先再買

鐘意玩音樂game可以試下Dynamix
似psp版既dj max

話咁快就到左, 睇黎都係倉底貨， 包裝都有一層白色既塵

有個oneplus logo好怪

我岩岩都收到
張白色卡有乜用呢

手感粗糙

明明用緊iPhone都搞到變左one plus

有冇多啲相

係呢隻質料特性黎架喎, 防滑麻

張白卡過晒期架啦, 用黎買ONEPLUS X

岩岩痴埋dbrand

我都想幫部iPad Pro同iPhone痴dbrand

如果個樣咁柒,性能幾勁都好都唔會買 到時換7+好過

邊到仲有se 64gb賣 冇錢買128

想貼得好, 都要交得學費

我都貼左兩次先貼得完美

繼續用7plus

暫時6+,好滿意

10.3.2pb3都仲係會respring
不過係不停轉app做緊野

八月拎部6S去換電，又可以再戰幾年

Btw6s同7+個cpu是咪差好遠 見人講7+長開低電量mode都一樣咁順,但6s+開低電量mode,打機果陣收到whatsapp都會lag一lag,一般使用就好似冇咩分別

今日穀雨
印象中lockscreen好似會show出黎？

se 9.3.1升唔升10.3.1 好

淨係開過一、兩次低電量，答你唔到

唔會

隨你啦

9.x果陣用過6splus 開lowpower打白貓 冇lag
而家唔知 但應該唔係差好遠

升左唔差, 冇LAG

反而IPHONE 6 LAG

wifi收得差左

我記得你rose gold 6s plus用過幾日退左

whatsapp有無得SET通知唔著MON 要震同有聲就得

唔開 show on lock screen 好似係

4s 都神到仆街

1+ vs iPhone 邊個贏性能

iPhone

為信

$608

有同事換iPad mon,攞左粒home button黎玩咋嘛

係

用緊6唔覺lag
不過10.3冇話好明顯快咗

岩岩換左張carkoci mon 貼，閃魔滑好多

我係有問題個批，可以免費換電

咁唔洗轉

Oneplus 個case 愈揸愈好手感 好似拎緊舊石

通常自己換電要預幾多錢？（電+工具）
用緊6仔舊電就死
想出去換但我喺外國所以好貴

睇你買咩電

Iphone7同s8邊部效果能勁

有冇核能電賣

Speedtest既話7快一個dou

最緊要安全唔會爆炸

個oneplus case用落又幾好 幾防滑

The enclosure has been entirely reengineered to make this first water-resistant iPhone

iPhone 7?

係呀
今日落雨咪講下

我個日介紹完 你都即買

7 plus 根本冇對手

6s 10.3.1

S8 連6S都未贏到 (只計效能)

屌，好撚驚gay cook嘅iPhone 8

而家黎講,ipad應該買邊部好?二手都冇所謂

急問！！！
iOS 10個Control centre「音樂」果版呢，永遠都停留左係「音樂APP」果度，
但比如我開蘋果動或者Nowtv果D 第三方APP，唔會Show去Control Centre音樂果度。
咁令到我有D 藍牙喇叭用第三方APP時出唔到聲。

有無人試過And 解決到呢個問題

Bug? Restart部機試下？

繼續，例如以前應該好似YouTube APP咁，Control Center會變左係果個第三方APP。（所以駁藍牙喇叭後出到聲）

但依家大部份第三方APP都唔得，只會Show 「原生音樂APP」
（所以駁藍牙喇叭後不能出聲）

有無人明我

純restart 的話試過了
想問大家係咪普遍問題。。如果大家都無事我先完全重置

iTunes backup左成粒鐘都未完 條進度bar爆左勁耐都未完係咩事

繼續，暫時測試。。。

YouTube得，蘋果動／東網唔得
Now新聞得，Now體育唔得
Bilibili得，千尋唔得

好撚鬼異 有無巴打都係咁

10.3？

Yes

10.3.1

10.3 問題？
好似改到d 咩youtube background 播唔到乜乜乜
Apple 定期搞鳩d apps

會唔會係app問題 姐係有啲可以本身播住歌都仲可以開佢條片同時出兩種聲果啲

如果apps 問題應該10.3 之前都有喇
不過要佢check 返係咪唔work 嘅apps 都有更新過

我熄左music app
都係咁

iPhone7個喇叭震撚到呢...

你用過Air 2同iPad pro未

買咗呢個等緊寄嚟
希望唔會爆炸啦
有冇用過？（Li-ion battery）

Whatsapp 最新ver.有返contact list未

自
係Poweradd先啱

update咗
冇

想問下點解會咁
明明寫有位

Lihkg係咪突破症adblock

冇問題

Kill lihkg update adblock 再試下
有時個adblock load 唔切/update 唔係最新

你未試過唔代表冇

我部se有試過，要入adblock update

Pk mark

我試得最多嘅情況係上上下由Data轉Wifi
或者由Wifi轉返Data
咁就會彈廣告出嚟，Kill app再開就無事

諗緊出7plus定oneplus 3t俾屋企好
主要睇電量

睇過mr mobile review 3t好似真係正 又平一半

呢邊有冇人兩部都用過 可以講下優點缺點？

Android果邊班友 根本冇人用過iphone 淨係識吹奏

利申 自己係apple fans 呢部只係出俾老母用 佢淨係玩wechat睇youtube煲劇

唔會有 mark哥要保fb messenger

android for識用電腦嘅人，it毒撚嗰類，多離奇古怪用法嘅人
apple for電腦白痴，簡單易用，聽聽話話跟足佢咁用嘅人用就一流

買畀老母基本上唔使諗

玩wechat就咪用Android啦

以前試過 好似逼你比錢咁

利申比左

呢家Mini2 換mini4好無

唔好 換完mini 4 好快又lag機

邊兩部野先
Android 同ios 風格係唔同嘅
Android 就係定制性高 不過用java 注定唔會極快極順
由個rom 到ui 都改得 (但夾唔夾就睇你刷咩rom 配咩ui)
Ios 就得一個 針住黎optimize 但有時都chok 到佢lag 位 ios10 真係好多bugs
Ios 其實都寫得越黎越差
舊一代屌新一代倒水 lag 乜乜乜 wifi 假死

利申當年用z1c 因為爆左mon 但果時冇咩細機用唯有轉會iphone se

Android 用過幾部由2.1 用到上5.1就冇玩
Z1C粒電同我用iphone se 差唔多 係打白貓ip 順好多 不過依定白貓寫到越黎越垃圾 一入場會lag 棄埋坑

Android 同it 毒撚有咩關係
好多中高階人士反而用三星

我se oneplus 3T雙開
3T電量唔差，Dash charge叉電超快，性能夠做
缺點就用唔到VoLTE, 震機較弱，原裝鈴聲較細
同埋android app間中有d小問題，發熱倒水電，不過唔關部機事，3k幾呢個spec 3T冇得輸

呢個iphone 6s用唔用到？

不

ios 幾時先有雙卡？？？

白貓？？？

Time machine Backup部3TB iMac
用幾多tb既external hard disk好？

上網睇建議2-3x=6-9TB

另外買case咪有

白貓改返好多了

不過An都係lag

有冇咩方法可以lock 住咁聽youtube?
之前明明web 版可以 而家唔得

Tubie

咁換new ipad好無

三月中訂既 airpods 終於出貨

Good

唔介意變大左 iPad 5係明智之選

Youtube++

Ipad 5 係咪2gb ram

多數c9/阿叔用，因為夠平
it毒撚好鍾意屌鳩apple嘢 港女而家就普通用iphone多

係 但係對得住個價

Apple 真係抵屌
Android 係屌都廢時自己拆掂佢

chok囝識唔識搞

我完全唔明 我駁藍芽咩app都出到聲

Thanks

都係買返iphone7+算 費時set呢樣果樣
留返d時間做其他野好過

依家7+邊度買最抵？豐澤平得一舊水

上肥花搵，我前排都幫個朋友搵部大紅128，6700

應該清哂啦下話仲有蟹貨

自從無左14日退換，依家係咪無係apple store買機既理由？兩老想買最近新個部iPad，有無鋪頭推介？

搵下仲有，67-68點都平過出面買

唔要紅 想要matte black
飛花咩價位先買得過？

去csl買$6838

想問拎去apple換 幾錢同埋係咪即日拎得

女朋友部6s plus裂左mon
上apple官網睇淨係得apple care同過保既維修費
有冇人知未過保維修幾錢

當人為，即過保

有無人知如果藍牙4.1嘅product連唔連到iPhone 6s or 7

連到

想買對mdr 1000x
但用黎連iphone好似有啲浪費咁

5s se 無

C 字頭台淨機

非人為就$228
人為就$1158

有冇人知道AOS 買嘢郵寄寄失左應該點做 佢寫住星期三到但琴日都仲未收到

打去問apple

呢個ok

應該打去寄件公司吧

打去速遞問啦

有冇人個adblock 自己disabled

唔知點解個通話音量冇啦啦變到好細聲，有冇師兄知咩事

reboot

我終於知咩事 我今次手癢用apple pay埋單 點知原來apple pay 個地址得條街名 睇黎要聽日打去解釋番

p.s. 佢用香港郵政送貨

有冇人用money mgr. 藍底白豬果個app

你地會點紀錄現金增值八達通，八達通買野咁
你地會唔會計埋車費

近排啲電倒水咁倒 之前都唔會咁
有冇乜解決方法
利申iphone 7 plus 10.3.1

我想知點樣可以清走 app 既 cache
fb ig app cache 有成GB咁大

求其裝個巨app
ios會自動清cache裝呢個app

用開daily cost/Spentable
買嘢咪照計邊個category嘅嘢
增值八達通唔會計lost
真正spent咗出嚟嘅先計

點解icloud 明明用得1gb
頭先部ipad 無端端話icloud 儲存空間不足備份失敗

部iphone 又無事

我八達通淨係會攞黎搭車，所以入左二百八達通就當已經支出左二百，唔會理個二百點嘟

我增值係由cash transfer 去octopus
但係搭車點 好難計

熄background app refresh, handoff, spotlight siri suggestion

將icloud由push sync轉做manual sync
轉icloud mobile data backup

應該會回復正常核電

呢d 約數算啦 根本好難計

Icloud個個點set
熄左background app refresh 咁adblock DataFlow 個啲仲用唔用到

我親戚有部6 plus 開唔到機 卡住係apple logo度

一陣又自己熄左

要 restore

急

之前部iPhone import咗成個Camera Roll入去mac個Photo app度，換咗新機之後有冇辦法將啲相放返入去新iPhone嗰Camera Roll度（想跟返次序）

airdrop

部iPad用好多位？

咁你咪del左個app再login返

有無人用過閃魔30蚊個隻3d全包？
紅機想買張黑貼用

你要買埋touich id黑貼

買多部黑機換個mon先係完美

塊貼cover唔哂個mon
痴完外圍會有一圈白色

3最新上台出7仔好似幾抵

details plz

Details +1

Data冇得救？

其實先前都有先兆， 部機用用下會reboot

琴日佢backup緊野個陣就出事

6仔 個mon 觸控開始窒窒地
要熄mon 再開先得
係咪已經末期無得救

雙e有講

轉會iphone冇耐
想問下6S有冇咩方法試下個NFC有冇壞

早兩日去百佳試下用APPLE PAY毫無反應
用touch id或者用密碼啪埋去部機度都係冇反應

你咪試左囉

10.3.1?

冇backup....

6根本有設計缺陷

身邊人都係會死芒

唔係，9.3.2
應該係用耐咗？

2017ipad已入
有咩mon貼好用

好彩當年只係過河濕腳 冇攞嚟用

拎去apple test

Backup

Update 都唔得就準備換機

街邊20蚊膠貼
用玻璃貼＝on9 重死人

請問有冇巴打用過 Anycast M2 plus?
經 iPhone AirPlay 播唔播到 MyTV SUPER?

MyTV Block晒所有野 逼你買個垃圾盒

ViuTV良心到爆 有Apple TV App

以為哩類電子野會破到佢添

咁又冇人用過哩隻野？
Mirror 睇片會唔會 lag?

算罷啦
佢會吿到人甩褲
蝗都唔放過
所以抵制cctvb
你我有責

我部iPhone 7 用左個幾月，其間經常用用下wifi突然上唔到網，但左上角仍然顯示連線。
可以點解決?

果時smt 寬頻
寧要樂視都唔要tvb

睇黎出左事 restore 都唔得 依家卡住呢度成半個鐘

似係同lg啲機一樣

樂視起碼睇下4k動物頻道 wow 下
Tvb 開黎睇廣告

佢連直插出mon都block埋 Wireless點會比你用
佢本身就係想引你買盒

molamola

一出即買到而家好正常

品質無問題既..
係無乜誠意姐

好耐無睇cctvb

wavlink 點睇
原生router 得2.4ghz
bb 100 駁pc 有9x Mbps wifi 得3x~4x Mbps

得兩隻你揀

10.2 打後5s成日唔識detect Touch ID 點好

退休

捱多六個月
最初係間唔中無sense個指紋 依家擺隻手指落去係無野發生 連try again都無 有時擺十秒佢又會解到鎖
有無人有同樣問題 10.2 10.3都係咁

Del 左佢重整

重整個個畫面佢都要等十世先detect

搵酒精捽吓金屬環

今晚試下

即係點
btw 唔要tplink

Asus / netgear

世界大戰

Lihkg做乜撚野呀個回覆評分
好撚樣衰呀 整返之前咁咪算

restore 係咪逼你一定要升ios 10?

低質會員發現

yup

咁點算
窒mon,想restore 睇下有無救，咁狗㗎

升10.3啦

唔該 換左細佬部iphone
但左插落電腦之後itune hang機

有無人用rocket roku?
點樣可以較下載既片係咩質素？

不如解釋下做乜唔升
我唔明點解成日要有呢份堅持

真係樣衰都唔講得

之前隱蔽啲係右下咪好囉
而家係左下整個框係到做咩姐

佢放右下果時都有bug 如果句野長過半個mon就成日推左段字落下一行

買左部翻新MacBook pro ,有咩要檢查？ thx

點解uag monarch唔出係6s plus度

Btw 有無手機殻推介？想換下look 原裝巴打點睇

有保養唔驚啦

Apple 官方 refurbish?

係就唔撚驚

IG更新完就用唔到

iOS 10.3.2 beta 4

好多 sources 依家話 iPhone 7S/8 會推遲 mass production

好有可能係因為要放 Touch ID 係screen 下面

利申: 跪求唔好放後面

呢隻？？

三幾百蚊既野都可以世界大戰

有冇人試過部機無啦啦要求reset Apple ID 密碼，話too many login attempts

重裝iTunes

apple music 有個問題 :

就係當你logout左 itunes / app store，
咁你apple music 下載左既 歌 會左, login 反之後又要重新下載過

想問下有無方法 可以避免呢個問題

有冇巴打用過data flow? 求教學

Copyright問題

最近部6久唔久個主鏡頭就會黑左影唔到
但重開機就會用得返
有冇人試過咁既情況?

細機 5.8吋full screen 3gb ram donle電
Iphone8

tplink 不了

?$$$$

好唔方便, 事關好多時 要轉 外國apple id 先可以更新部份app

但一轉左 個app music 既歌 又無曬

workflow入面偷拍同camera timer點用
有冇用過巴打教下點set
今日搭地鐵見到條女好正 係正我面前 周圍都係人唔知點影

Iphone 8賣$8k是常識吧

連登出post有冇字數限制？

點check部機開左幾耐

電池

講得唔好
即係好似andriod咁個狀態 由一開機果刻計
唔係由差完電先計

幼框真係會咩

鏡頭入左2粒塵 有冇手足知邊隻清塵會好d?

LG 同 Samsung 都做到咁幼框，iPhone 做唔到的話就唔好講自己做旗艦機喇

好似冇具體咁講過

網頁版有寫剩餘幾多字

4000

呢度有無人睇開輕小說 咩apps介紹下

轻小说格子 by Jianqiu Xiao

？ 冇用過

sorry for 殘體字

Thanks 想睇sao不過無

WWDC 唔知會唔會有奇蹟會有 mini 5

FF

我知我 FF 中

終於有樣野idevice差過android,就係個hotspot問題,次撚次開到一半,ipad同macbook會自動失聯,跟住又要開翻,屌我啱先cut撚咗屋企個光纖上網再加到10GB plan, 想用iphone駁曬屋企所有電子產品,依家每隔一陣又要開翻部iphone,跟住又loop開mac wifi 開ipad wifi,開...

各巴打點算好,煩撚到嘔

買部An機放

如果你全部係apple 咁你可以用bluetooth share

pb4好似完全冇分別咁

冇事喎

吓 ，我有事喎，成日都係咁，放wifi第一步，開hotspot跟住hold響個畫面，跟住開曬所有mac呀ipad呀之類個wifi畫面，跟住入我iphone個wifi度，連曬之後就即刻將iphone返homepage熄mon安安靜靜咁休息
跟住用用吓就所有wifi失聯，同時斷線
Chok巴打，apple野有得特別咁用藍芽連？

Download是但一個check battery life嘅app
入general度有得睇（uptime）

其實入去log file應該都睇到

呢個app都得

失聯
Macbook可以直接揀用iphone hotspot
前提係要兩邊都開Bluetooth

$8版？？？

Iphone藍牙成日斷，無論連乜都係

Apple watch 未斷過

知唔知有一樣嘢叫連接互通 iOS 8已經有

可以用其他裝置，用已登入同一個apple id嘅機黎用

冇斷過wo
反而放wifi佢隔一陣唔用就斷

我用bluetooth放比部iPod全日冇斷過

我連aw都成日斷
之後個view ranger就唔識record

咁係你部電話問題
有冇用咩金屬bumper 擋左signal

無,用緊膠殼
其實之前換過部機都係有呢個問題,diagnosis完係話有問題,但個天才又自己拎個藍牙speaker出黎試話無問題(幾次都係)
屌你咁就試到咁維修部班友唔使撈啦

繼續換機
換埋其他ipad mac 試下

頂，部啞黑靜音掣隔離甩左色
唔會用既靜音掣甩色，而成日黑媽媽插既差電位反而無事

認真我都係, 想問APPLE CARE拎去會唔會理我

無apple care係咪唔洗諗有得搞

想問MacOS既嘢

依家上app store見到有個app叫magnet $8hkd 有4*-5* review
有無人用過？點睇？

之前買beatsX送既$144仲未用想睇下有咩app值得買

用marker油番黑佢

其實已經入左自己個帳 不過未洗過$1咁解

咦
我回錯左

我買左magnet
如果mbp用就冇咩意思
因為個mon本身都細
如果係iMac 21/27或者自己駁mon就有用

beatsx果$144我用黎俾$8 iCloud

我好耐之前限免down左唔記得
原來要錢 sorry

好有用喎window snapping
睇自己習慣鐘唔鐘意lo 我就13"mon都鐘意splitscreen睇野

10.31 快有 JB

我部 mini3 可以分屏

頂唔頂得順架

想學 chok 部 Air

air同mini3一樣都係a7
應該冇問題

打兩隻大食game先會彈

10.3點解我用唔到wifi call
電話問題定wifi問題

ipad mini 4 開始慢同lag

唔知仲捱到幾時

咩台?

1010

11月個時先買 已經有彈apps 情況

CSL 係忽忽地
我都係

即係時得時唔得咁呀?

我都係近呢兩個禮拜先有wife call

到底咩事,困擾左成個月,咩方法都試過

我一路左上角都show唔到wifi call字眼

慢慢等下喇
唔覺唔覺先會出

回覆評分其實好有用
如果個有一啲重要嘢例如download link
用回覆評分排序就唔使追哂1001

所以太多低質會員
想好似高登咁就返高登

Pb4用落 電倒水嗎？

我轉用屋企一張smartone sim即有
定係因為我張1010sim有張know roaming sticker影響左

Smartone 同cm係好好多

有冇巴用ipad pro自從up左上最新os之後
支筆就咁插c眼會用唔到
要入bluetooth menu connect先得

其實有機會係你個wifi弱過csl訊號，佢係自動揀強d果個黎用

但我屋企明明收得兩格
成日有人打俾我都打唔通

有無平價LIGHTING頭EARPHONE
想係訓教果陣用
而家出去都淨係見到3.5MM

依家非官方既lightening頭earphone全部有噪音

一係買earpods, 一係買個lightening to 3.5mm轉插

想買beatsX
有無人有咩意見俾到？

有個post 個iphone 8 部機好似都幾靚仔

Link?

自己上網睇review 喇

你入電話到開

smartone 好我無意見
cm....???

公道講句支移連vowifi係幾快

想問下Siri 讀WhatsApp個功能點用

喂Siri WhatsApp 閱讀訊息

係咪有防毒定乜鬼block左

嘩咁mini 2咪唔洗用

感覺差過pb3

之前仲心思思想買 mini 4，而家聽完你咁講真係唔駛諗

冇乜分別

係，我單純以vowifi 各台比較
當然cmhk其他🚮

以前部機插叉電會震一下
而家唔識,係部機有問題定有得SET?
人地打電話黎又識震
好似更新左10.3.1之後就係咁

6s plus官方皮套仲有無邊度有平？之前追post上metrosix買好平，而家得返silicone
或者有無其他正case

好似係靜音個時差電先會震？

就係靜音個時差電都唔震
以前轉靜音都會震,而家唔震
但人地打黎又識震

想問下iPad air 2有邊隻keyboard case係平靚正

Kaiboard已經成功被棄

no update

Logitech

dbrand 部6先

變黑色？

cmhk 真係xx 利 用緊

唔建議

幾錢

有lihkg cap水仲使乜理kaiboard

想問ipad有冇player可以加速快播

自己上DBRAND 睇下, 依家仲做緊20% OFF

BTW, 出左新skin

早排先響unwire見到篇鱔稿推薦kaiboard

之前用safari可以背景播youtube
但啱啱突然失敗左
點整都係跳番去音樂
點搞

利申，10.3.1

我都有相同問題

標準答案: nplayer

如果拎iphone去apple store檢查部機有冇事要幾錢？
講電話勁細聲懷疑底個喇叭收音有問題

好似未聽過呢樣嘢

呢兩日部iphone7 好似倒水咁 睇呢個又冇事

我都無用，用返apple 嗰個，其實幾好用

無知一問
我用safari google嘢 想知點樣set令我係google search 嘢嗰陣個result page 唔會出現圖片 同埋點樣block網站入面嘅圖片？
有時淨想睇啲文字資料 但成日彈埋啲圖出黎

幾正

不過個apple logo要好小心保護

apple online store嗰隻？

唔通要直接維修
咁有冇得換翻新機
利申有保

有咪記帳app好用

Fortune City - A Gamified Finance App by Fourdesire

用過呢個

使撚咩
個背花晒佢都未花

呢個搞到成隻課金game咁
好邪惡

想問下個apple pay成日嘟唔到 reader無綠燈

跟住碌番卡

但係個apple pay又有個數show左出黎 會唔會扣double ？

sorry for 1999

點解唔打去card centre

另外我都想問下

我部機定個reader問題大啲

7+

而家重買唔買AW好
定等多排等佢出新

好似唔會扣double
同埋呢個似reader問題多啲

唔知等到幾時

我想問呢買咗部7銀色一個月
但係有少少後悔都係覺得黑色靚好多
依家部機無花無爛起碼九成新
我想問有咩方法可以用最低既價錢換黑色？

用緊7銀好撚正喎
利申之前啲iphone都係黑機

同問

甩左少少漆既同你換換唔換

影來睇睇

因為由5到6s全部都係用白機開始有少少厭想試吓黑色機

買7定等8好？
利伸:5 上面喇叭壞左

等得黎買到機都十月

想問下有冇人upgrade左最新ios之後
都係用safari開YouTube, 背景播片既function冇左?

搞到聽網台好唔方便

近日係咁

點樣send 俾你

up上黎咪得

一星期就要進行一次修補工程
修補後

但係咪就算唔跌機都會自動氧化？

用咩修補 ？

氧化？生銹？
我一次都冇趺過佢自己甩 仲要甩係依個位

Marker

係裸機先會咁定係用咗殼都發生？
我仲以為淨係鋼琴黑先會

仲要十月未必有，但8真係好吸引

用左殼會發生，可能hi 到少少就好易甩，但叉電成日吉黎吉去都冇好似依個位咁

因為我聽人講多數裸機成日接觸到手汗先會咁
巴打係用咗幾耐開始甩？

3個月左右

求救
想係部6s 過落6s plus 到
但部6s plus 回復備份左好多次都係咁
部6s 都重新backup過幾次都係咁
兩部都係iOS 10.3.1

我今日晏晝先突然係咁
明明咩都冇搞過

轉做desktop site

用開中英連打返唔到轉頭

升完10.3.1個iCloud back up唔到
已經洗過機 可以點做
Ip6

但係佢舊電屈機

iTunes 最新？

其實 AW 都冇咩玩，睇時間睇 message 多，我試過用兩日都夠電，再講都習慣了每日差電了，一返到屋企就放上錶架

係啊

reboot 換下usb位？

Apple 既 website 只講左兩句：

如果提示指出發生錯誤
如果訊息指出 iTunes 因為發生錯誤而無法備份裝置，請檢查您是否擁有最新版的 iOS。接著，請在 iOS 裝置上開啟 App Store，並點一下「更新項目」，以確認裝置上所有的 app 是否皆已更新。如需更多協助，請聯絡 Apple 支援。

pb5已出

出到呢一刻
同依家個正式版分別大唔大

都係失敗
唔該巴打先

升左

用左幾部電腦都係咁

吓真係關啲apps事咩

有冇巴打最近幾日唔可以BACKGROUND聽YOUTUBE?

有
尋日晏晝開始

唔夠位？

X2

唉屌, 好唔方便, 係唔係迫人買YOUTUBE RED?

仲有好多位 backup1gb到 iCloud 有4gb

香港都未出
想買都唔得

試下del左個舊backup 佢，重新backup?
我鳩估

始終都係好用過原生嗰個嘅
但收咗皮用返原生都問題不大
如果未用過kaibaord就最好唔好開個頭，繼續用原生

各位師兄，想問點樣唔比mac os 自動下載iCloud 既野？

唔記得係邊個位開返

爆左mon塊玻璃 有冇街外鋪可以推薦去整
大約要幾錢？

果邊已經變左小米台

真係滄涼到......

街外鋪真係好難話你聽邊間好 睇人/睇運

有冇貼過imos?

值唔值

第一頁仲有琴日回覆嘅貼

完全變左舔共網

好驚中伏

mon貼咁貴唔抵

唔值

真係唔抵
Mon貼用華強淘寶貨就已經夠
識揀嘅都可以買到好高質

有冇人知youtube 幾時會有離線服務？

用過兩隻
一隻好似叫capdase
另一隻叫ionsupplies

兩隻都ok 但側邊積左啲塵
所以先問下imos 會唔會

btw thx

有冇人個wtsapp, 會無啦啦冇左最近5個鐘嘅紀錄？已經試過幾次了。

Capdase執左好耐

想搵靚既 at都夠用

但imos真心係滑好多

閃魔用左四個月 個面仲係好滑手
全屏全包冇白邊

街有冇得貼

唔識自己貼

AT 係邊隻黎？

我都用緊閃魔 話說依家閃魔iPhone 6s 個塊係咪同iPhone 7共用？ 我見佢個盒寫 6/6s/7

Amazing Thing, 黃金 m記入口樓梯位個間賣得算平

靜到咁

都係果句
依家嘅apple係冇咩野好講

依度多唔多ifanboy?
不如講下自己對iOS嘅睇法 苦中作樂
我第一部iOS 機係iPod touch 2nd gen
覺得iOS 7 之後自從無咗skeumorphism 之後嘅iOS 已經每況愈下

尤其轉app用carrier name個位做「返回上一個app」
好多時會出咗2個back制
依個完全係為咗實用捨棄介面做法

後來到6s出咗force touch，iOS 9無比咩UI hint

iOS 10有改善，好多收圓角或者浮浮地嘅element都可以force touch，例如app icon, notification banner, control centre第一頁四大天王app shortcut...

可惜個UI hint又唔係全部通用, 例如control panel第二頁個album art浮浮地加收圓角但唔可以force touch
唉 個UI愈寫愈亂

所以我想問
邊到有全新嘅iPhone 5 行iOS 6賣？ thx

Iphone個music app shuffle成日都重覆
之前都試過一次係我岩岩先重新shuffle一次，但個排序係同我岩岩聽完果d一模一樣，不過冇cap低

點知岩岩又係咁

有無人用過3d全包貼 同2.5d分別大唔大？

imos早兩年ok嘅

iOS6我有iPT4

好垃圾啊底燥超勁

Apple Watch 自 2015 年 4 月 24 日推出至今原來已經超過了兩年的時間，近日有消息指蘋果決定延長初代 Apple Watch 的維修期，由原本兩年延長為三年。

根據消息來源指出蘋果決定延長初代 Apple Watch 的維修期的主因是因為初代 Apple Watch 遇上了電池膨脹的問題。如果用戶有買到 Apple Care 的話又遇到電池膨脹的問題，當然是可到蘋果指定的維修點進行更換電池，不過消息指連沒有 Apple Care 的用戶如果電池膨脹蘋果也會受理，不過目前官方仍未有相關的公佈。

電池膨脹 會唔會爆架

3D全包感覺上厚實d 條邊唔會吸塵亦唔會刮手

第一代白老鼠

唔會大爆，但會推甩個mon

之後冇貨換，換隻 AW2 俾我
又FF中

畀都畀s1 你
除非鋼

點會買呢d

比都比S1你啦

FF 下啫

Btw, 隔離 post 講緊 iPod classic
睇番以前教主啲 product 真係靚到好似藝術品咁
而家 講真真係冇咁靚
Gay cook 部 iPhone edition 如果都冇料到就

好同意 淨係iPhone 條天線都已經唔合格

前後玻璃面既4s

放大版5s 後面係matte black已經收貨

我有個高登巴打想申請連登acc
除左code同isp email之外仲有咩方法申請

有拆開過部機既人就知iPhone 4/4s 根本係藝術品黎， 入面根本所有位用盡曬

iPhone 5打後個啲 好多空位剩

Adblock要開vpn係咪正常？

7plus mon貼用邊隻好
有無淘寶link

Share上fb 再tah連尼住 等收fb pm

但係有少少空間 散熱會好d?

近日whatsapp耐唔耐就有個咁嘅野，一撳入去就彈app，揀delet果度個名寫{null}，搞咩

有冇得改左上角電訊商名

Sun mobile 好撚長

我諗要 JB 先有吧

yes

唔係真vpn

第一頁貼左名喇

想問iPhone 7預左帶套痴邊隻mon 貼好？

全屏貼定要忍受d 樣衰嘅漏邊貼？

記得以前mr mad有教唔洗jb可以改字，但改做logo就要JB

全屏

我想問下香港喺邊度仲有得買呢隻case？

IPhone 8啤機殼用模具、圖則流出 確認無背後Touch ID、鏡頭垂直擺位

另外呢間嘢信唔信得過？Thx

sor唔記得補link

呢個先岩

屌...iphone8 個直身雙鏡頭真係好冇美感

比例柒到好似htc eye咁 唐氏綜合症咁大眼

鏡頭機身比例 始終係5s同7plus果個比例最靚 最冇違和感 iphone7個鏡都醜醜地 太大

Gay cook

望落去真係怪怪地， 啲審美眼光去哂邊
不過好彩粒 Touch ID 唔喺後面

Jb左有冇得淨改wifi call個名
CMHK都冇野
CMHK WiFi Call成串野 但我又想知自己係咪用緊wifi call
Sor for 1999

得部iPad同iPod有Jb答唔到

但係佢又錯唔晒 如果真係有傳說中既VR拍片

咁呢個擺位先啱用

未見過

beats x把聲真係 成千蚊真係齋買無線

兩日即放

唔係化

beatx 好定Airpods

6s plus 而家d電真係

我兩隻都冇用
不過有 friend 用過 AirPods
話漏聲漏到爆，想聽歌就唔好買哩隻

安唔安全

你哋用㗎咩adblocker 我指block app入面嗰啲廣告

新手mac用家想問下safari除左adblock仲有咩plug in值得裝

佢啲plugin好少

都係用 Adblock

呢個？

仲諗緊用唔用safari

一樣

遲啲入錢買

唔知係咪我部 Mac 慢
我用 Chrome 好慢，好食 RAM 咁
況且 Safari 既野自動 sync iPhone / iPad
冇理由唔用

Instapaper 冇lu

部ip6s冇插耳機都話我有插
搞到speaker播唔到 點搞
重開咗好多次機

最底有冇得揀？

好彩冇買

入塵

咪鬼用chrome

個vpn唔係真係會連出街
係黑洞黎

我反而想問番轉頭
Mac 機既 safari 用咩 ad blocker

可以點搞 已經用牙籤係咁了

得headphone 揀

你唔會expect beatsx 入耳式會係初代earpods個音質

airpods起碼冇期望先

我一路用開535+ak bluetooth dac

入唔入手airpods 好

普通用就得嘅
深度用家就真係用返firefox/chrome

試下firefox

原裝嗰個，即係同firefox最初出嗰個

btw, 如果要bookmark同步就裝pocket，我覺得算係方便

Sorry, 即係邊個

無錯

真．vpn 應該係咁

in 5s we trust
iPhone 7鏡頭
6/6s

真連出街既vpn 會俾你睇到

有冇人同我一樣IPhone6上左IOS 10.3.1之後 Home 鍵用唔到？重開個時話咩Touch ID 無法使用，之後個Home 鍵就用唔到

想知係我真係壞左機定咩

個icloud話爆左，check返用量係"文件用左3 gb幾，想問下睇唔睇到入面係乜黎？
documents and data個欄都係用左百幾mb, 唔知邊度用左咁多
相片個個已經off左

似係個home制連底板個度出左事，佢認唔到你粒home制

屌又要俾錢整

新同文堂
1password
instapaper
hoversee
stylish
reddit enhancement suite
pin it button

bluetap

睇左好多review，俾1188買 beats x 係為 apple 粒 chip 嫁咋

Iphone7啞黑色層皮好易甩

搞到我都返咗去睇一睇，仲留埋言

我記得block號碼係block埋sms

部6仔 用左就兩年半有多 粒電仲有88%
更新完10.3仲係好順 想換機都唔得

好多frd都用緊6仔

係"文件" 個欄，知唔知點解

我部6s淨係連wifi既時候用到safari，用數據果陣就會話冇上網開唔到網頁，但係用數據係chrome係正常開到

請問有冇人知係咩問題

我都係用緊6仔但想轉大機

想問個小問題
我WhatsApp 有較每日backup
而我iCloud drive 有較淨係wifi 先會backup

咁我頭先無聊睇返我個whatsapp 上次backup 時間
竟然係尋日下晝
但果個時間明明起公司，而公司係無wifi
點解佢會幫我backup 左嘅？
有巴打知原因嗎？
我好驚佢用左我d 數據黎backup
thanks

whatsapp 2.17.21有返contact list未!?

新增對話先有

屌

那是那個佢自製backup file的時間，不是upload 時間。

咁即刻有可能就算有個時間都未必一定已經backup左？
定只會起backup 到後，先會show 個時間？
但只係個時間係指自製file個時間

等新iphone？
呢個時候換機好尷尬

如佢自己做，Upload 咗上iCloud 係 whatsapp 先有顯示。

未 upload 上 iCloud 的backup file 有事都用唔到。

(有錯請更正)

買咗個Mophie尿袋，差電冇發熱了
之前用屌米熱過豬西

我5GB畀佢用晒

Iphone8出果陣入手7s plus la...
急住換ge 依家就去csl買淨機 平幾百

屌 唔知做咩事
而加架6s成日會熱
諗住會唔會係有咩apps問題
就走去洗機
洗完機好似仲熱左
火滾

開返個訊號強度出嚟睇
發現 csl 4g 訊號好似都唔係咁勁

唔知關唔關我係 6 仔事

CSL可以收爆5格4G
然後你上網嘅時候就No connection

垃圾CSL, mtr must can't connect in rush hour

建議巴打練一練啲英文先
Between 我個人經驗係
係港鐵站等FD，另一個FD用3台不斷收到GROUP MESSAGES
而我個時CSL SHOW收到4格 4G，然後我連WHATSAPP都收唔到
最後轉左去SMT

其實set返3G就得, 不過咁做有d斬腳趾避沙蟲

即係adblock

whatsapp入面有得set?
利申冇開 淨係成份iCloud backup

洗完機要等佢run耐d先

哩個

用開三百幾蚊既耳筒轉左beatsX
覺得唔錯

多謝你啊 我用到喇
呢樣野煩咗我好耐

落返 3G 咁我 John 大專生 450Mbps plan 做咩 雖然部機都行唔到

執返部ip4 出黎 真係好屈機咁靚

點解我SKYPE AC D點數無左

巴打諗住唔理佢？而家佢食到部機本身backup都就黎無位back

家陣用緊咩機咁大對比

我skype/microsoft/outlook幾個account 已經打到亂晒

你去官方個plugin頁面已經有

我得一個
舊年去旅行特登買黎打電話
打得幾次 都係講左陣就收線
明明記得重有剩 而家無晒

SE應該買閃魔定Carkoci
閃魔SE會唔會入塵其實

Sor...用左咁耐都唔知有官方 plugin page

有無巴打知道點搞好 一入就自動logout

之前又係好似你咁，無理到佢幾日之後開再無自動登出

apple is dead

最尾竟然會suggest其他vid
SJ仲在生會咁咩!?
APPLE IS DEAD!

咁我keep住日日sign in返定唔理佢？

係，日日手動登入幾日後自動登入

明白，thx 巴打

steve

入塵係iP6果隻3d邊mon先會有

我5s張閃魔就黎2-3年乜事都冇

想問下setting點先ipad唔會同步我iphone d相

iCloud ->相片->關我的相片串流

x2..........啲密碼成日都話唔岩，跟住成日都要改

啲點數唔會到期嘅咩？

10.3 成日用我data auto update
Set 左mobile network 唔用都照同我update

熄埋個auto update 再睇下點

本身已經熄左

Samsung 真係好仆街， 用佢個2a charger 差iPad iPhone, 只係得0.45a 出， 差iPad 用返iPad charger先出2a

有冇人知點解會咁 apple music所有歌都播唔到

Membership expired???

宜家先買mini 4點睇
新ipad 太重

唔值，等得嘅期望佢出新mini

唔好意思
有啲野想問
第一次用iphone
依家9.3.3
但佢自己down緊 10.3.1 要斷上網先暫停
點樣可以唔update?
唔該巴打

我禁去軟件更新果到
佢寫住已送出更新要求

有冇人whats app突然彈app 彈到message都覆唔到？

點解用safari上google....
...
但用iphone上會變左
是否正常？

想問有冇iPhone App係可以set 限時鎖機時間
例如呢兩個鐘想專心做嘢
就鎖iPhone兩個鐘
途中無論點都開唔到部機（或者用其他方法先開到）
要兩個鐘之後先可以用到部機

係咁打錯密碼咪得

有咩問題

竟然有***既牛

會到期咁仆街架咩

即係係正常ge??
見google後面多左D字
好奇怪姐
Chok仔help me

我覺得你應該要自己控制心智呀
控制唔到=中左電話毒

應該唔關牛事
試過用隻lenovo 2A牛叉iPad都叉得好慢

究竟而家有冇張好似閃魔咁滑，而又唔入塵嘅3D貼？

有冇人有 3 賣AW S0 條Link?

用左10幾年windows 早兩日買左部13吋touch bar macbook pro 原來mac機都幾好用

想問下android轉ios 啲whatsapp紀錄係咪無得backup

Buy backuptrans

10.3pb7 棄守
終於升咗上10.3.1

係咪無其他方法？兩舊幾水好貴

Se無3d touch 唔用carplay
係唔係9.3.3好過10.3.1?

咁你都話唔關牛事?

條 touch bar 煩到嘔

有時會掂到啦 但幾有趣既

Carkoci唔得咩

唔係賣晒咩

無 因為出面比人整都係用backuptrans

兩舊水貴 但係衛訊收四舊水...

會唔會係iPad 唔食其他牛 你知apple..

倒水電

正常，冇野help

Google 下咩係 get post 先
再睇下果幾個字點解

點解我個apple music 成日突然自己delete 晒啲歌 ...我又冇logout 個ac...部機又重有好多gb...求解

唔係要聽泰文歌,要啲泰文歌排行榜都唔閪用apple music...

Spotify 撚表示

Thz
今日離奇發現

仆街仔apple 你點打呀?
m$愈做愈好喎

between有無人覺得條片最後個女角係度郁個play bar有d touchbar feel

無野了 睇漏左
Windows 10 S
你又想點呀m$

部Se成日用幾用就好熱

利申：升咗上最新

spotify 啲廣東歌又眼見好似得好少咁

雜食表示冇咩所謂

可以自己裝windows
999美金 i5 128gb 4gb ram 除左個moon 之外 點同mba 鬥
Mba 都i5 128gb 8gb ram

想上肥花收個earpod
交收時點樣驗堅定流

冇事

幾好J但係Windows 不了

Microsoft 出 D 機都唔差，夠踏實
最重要係個外觀真係唔差過 Apple

iPad 攻低價市場，但係又 Cut 走 MacBook Air
黎緊 Mac / MacBook 話改設計都好既

部6s用左年半除左粒電壞壞地 最大問題係64gb就黎用哂
為左容量去換部256gb好唔抵 無壞無花

聽講無咗條touch bra 會平

6s 有256咩

有冇人試過呢個問題
部機爆左moon去apple用apple care換部新 之後pair返隻apple watch
第一二日冇事 去到今日第三日突然connect唔到電話
我試過重開機唔得 重開watch都唔得
之後我unpair隻watch 但係電話就寫unpair左 watch冇反應 依然用得睇到電話d野
佢冇顯示disconnect 但係人地sd msg比我就睇唔到

Thz

m$呢部laptop堅靚
如果包膠冇問題嘅話我想買部藍色
反正佢個win 10 s可以upgrade番做普通win 10

apple依家真係要好好規劃下啲mac應該點搞
唔係話個os好就可以其他咩都亂黎

等8仔出嘅時候執7仔256gb貨尾

利申：打算咁做

之前入左Mini2依家鋪晒塵 其實除左duet之外仲有咩用途

睇片 打丁

agger

Mini2 trade出去又唔值錢，唯有咁用

ipad做低價laptop replacement 真係唔錯 買翻個藍芽keyboard 就ok

apple肯向平價呢個方向進發就好
依家已經再好似以前一咪推高個價啲人都會照狗衝新機
舊機冇穿冇爛真係唔會特別想換

上幾個星期問都仲有1100 咁快唔值

有$1100真係好快trade左佢
遲啲個價再低啲
放又唔甘心
唔放又得個擺字

係囉 兩隻非原裝2A牛都差得慢應該係iPad限制左

我仲以為自己講得衰

換ipad 5眾差過我依家mini 2 個mon
換ipad pro 又冇需要用到咁多功能
都唔知換咩

除左ppi之外應該一樣架喎
除非你聞mon

有冇人會開呢個？
為iphone最佳化儲存空間

一向都tick save originals

除非冇位，如果唔係就 originals

請問咩App可以打段字
然後儲存做圖片

好似係fb內置新分唇

呢張圖我係Instagram抄落黎

直頭唔開iCloud Album

Facebook打完字再cap圖....

iCloud咁用法唔洗一陣就爆

一定off晒

唔知點解我係會見到係差少少
同埋個air gap 好似係大啲
所以都係等下先

買左50GB, 因為多相

個air gap有分別咩
啲顏色明顯新ipad好好多

Cloud service用google夠做

Google photos 要耐唔耐㩒入去 backup iCloud 唔洗

Icloud seamless sync 番mac, iPhone, iPad 冇煩惱呀

正解

外觀黎講 自4s都唔覺有邊部android機靚過iPhone 最多係不相伯仲
上個月部***s8係第一部令我覺得靚過iphone
希望7s/8靚d 同一個樣用左三年係時候轉
btw 我個touch id 仲係唔掂

係咩 我覺得An機好多都好靚喎，不過效能同用得耐唔耐先係重點
三叔爆炸之後真係唔駛諗

依家暫時傳聞係全Mon，你點睇

仲有樣好係影完相sync mac 同 ipad 都即刻見到

想問下儲存空間嗰度
已使用同下面啲app用量唔match正唔正常
已使用多左成4GB

因為我部機本身剩1GB
唔小心del左whatsapp
down返restore 就話唔夠位
咁我諗可能要俾空間啲temp file就再del左1GB歌先啦

但依加出黎就都係得返1GB free
而我whatsapp total就同之前差唔多
啲容量就無啦啦少左咁
重開機都無變

有冇巴打知有咩app / software 可以check check咩回事

我都有諗過換新ipad 但用2千幾蚊主要用黎開duet我不如買過個moon好過

Btw部mini2上唔上10.3好？我仲用緊9.1

我覺得好似係快咗少少
我都諗過買duet 用 不過好似買多個mon 仲實際
之後用雙mon 嘅機會又少

係冇msg 定噤落去都睇唔到內容

外觀等多排啦 未finalise
An機用得耐真係慢好多
我一部機用咁耐an真係唔掂

iphone5 舊電脹左搞到個mon頂起左
係咪換過舊電 側邊邊位就會正常番
因為而家睇落好似凹左入去咁

邊度trade到1100
部iPad自從grad左之後就好少用

之前wilson 問32 wifi

有冇人買咗依家 App Store top paid - LightX ?

絲打你部ipad mini trade到1100 部機有無花?

冇trade 到 剩係問到話最高有1100

前晚買ipod shuffle刻埋字 今日下午已經送到
咁鬼快

做乜做傻事

見幾得意就買左

apple表示終於有人買shuffle

聽落好似同5s一樣
係咪5s太廢定我隻耳有問題

有冇人到今日2017都仲好掛住iOS 7 之前嘅skeuomorphic design 彷真設計

日日都心思思想jb為咗改翻舊設計theme..

幫佢清左一件

cook : 咁都有人買 ?

Cook: 搵人落倉底check下塞左件貨去邊

"JPMorgan analyst makes outlandish claim that Apple will preview iPhone 8 at WWDC in June"

係功能層面上睇，轉flat 係一定要，如果唔係system 好 heavy

同埋 iOS 6 用 iOS 7 theme 容易

iOS 7 theme 用返 iOS 6 theme 好難

利申 dev

[月經] iOS集中討論區 (14) 平靜的日子

可唔可以搶1001

1001